{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69867&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라포하임풀빌라전북완주점"
    },
    "text": "お子様が思いっきり遊べる空間と設備が整ったキッズプールヴィラです。緑豊かな自然と様々な便宜施設が整っており、美しいリバービューを誇ります。周辺には雲州渓谷、華岩寺、高山自然休養林などがあります。入室時間は5:00で退室時間は22:00です。客室は全面禁煙で、室内プールを利用する場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。一部の客室では自炊が可能で、バーベキュー施設を利用したい場合は30,000ウォンの炭+グリルレンタル費用があります。 また、現場では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ペンションや客室の状況によって変更される場合がありますので、ご注意ください。繁忙期には一部客室料金が変動する場合があり、プールは天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズプールヴィラはどのような設備が整っていますか？",
            "answer": "お子様が思いっきり遊べる空間と設備が整っており、美しいリバービューを誇ります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "雲州渓谷、華岩寺、高山自然休養林などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "室内プールを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、室内プールを利用する場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "自炊が可能な客室もあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、一部の客室では自炊が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用したい場合は30,000ウォンの炭+グリルレンタル費用があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションや客室で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、現場では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金やプールの利用料金に変動があるのですか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室料金やプールの利用料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 375
    }
}